係淘寶買左隻Mon 中伏

想問下有無邊間快遞係收得平
又要報稅 中撚晒伏
由香港送南京
問左順豐要成$500 空運 無陸運
有無人試左有邊間係好既分享下？

ems

on9仔

it s too laate

仲敢淘寶，仲要淘mon

柒頭

下世小心d

淘寶伏貨預左硬食嫁啦, 正常做法自己上羅湖寄, 幾十元

淘寶呀喇

除咗講抵撚死
都唔知講咩好喇

有AMAZON 唔用

戇鳩仔

去羅湖寄完再隔離14日

淘寶買MON

屌晒你地老母 完

抵撚死啦傻仔
仲用淘寶真係預撚左
除左講恭喜都唔知講咩好

好人好姐用淘寶，有亞馬遜咁方便都唔用，用淘寶既就係賤，就係冚家產之中既冚家產

真係好撚7

屌你老母樓主就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先

傻撚 笑撚死人咩 你老母知唔知佢生咗個弱智仔

我老友啤梨哥......呀唔係，係生果哥

抵啦

抵撚死

自己用支那淘寶就承擔返個風險啦柒頭，走上嚟問駁俾人鬧，on9仔

全世界得淘寶有

抵死啦垃圾，貪字得個貧

祝你死全家

喂抵撚死吖柒頭皮

傻閪淘寶買mon 抵撚死啦 柒頭

訓左幾耐？仲淘？

mon dell 咁撚平都要淘

點解要報稅 ?

你個moon就真係完喇

鍾意嗱屎上身唔撚得?

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

抵撚死。

恭喜恭喜

抵撚死啊屌你老母

死傻閪

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔

凈係回擊你已經算好

我認我係咸濕

有咩問題

你都一樣姐

我入唔入嚟又關你咩事啊

攬炒契弟

唔好以為自己大過我就好撚巴閉

你都係頭入嚟個批人

我無話想得罪邊個

不過你條仆街進嚟撩尻我

都幾好嘢

幾大啊你

2字頭3字頭定話4字頭？

都唔細啦

咁唔成熟

唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊

你老母上嚟callin都唔夠膽啦

我中唔中四又關你撚事？

中四唔撚俾咸濕？

駛唔駛戒埋淫慾啊

你自己呢個年紀同我咪差唔多

雙重標準

話我入嚟成人台係弱智

咁你咪仲撚弱智

你自己都睇緊啦

講撚咗幾多次

你有你道理你拎出嚟講

無事撩尻我

咁樣叫柒

我做咩柒事

柒得過你咁撚幼稚咩

我而家屌撚醒你班連登仔

咪撚咁幼稚

你IG又擺咩icon啊

有幾成熟？

係成熟你都唔會理我啦

你老母

我未撚出社會個邏輯都正路過你啦

攬炒契弟

哦
唔送

柒到喊

明明今時今日是但去腦場買個mon都好平
硬係要上網買
仲要搵支那淘寶

香港買先貴 周街都水魚價
利申 amazon買

笑撚死，樓主上去拎啦，隔離果陣可以用

paypal 果個呢

喺舊 list 到，未得閒 update

成件事最on9係上連登問